YouTube 個 search filter down 左幾日，有冇人知咩事？

係咪同紐西蘭槍擊片有關？

Google個search都down咗？

我以為我手機問題 但係蘋果以外手機係filter到

好似連留言功能都block撚埋

壞左兩個禮拜， today this week sort by date 全部癈晒。。

仲未整返

reddit有覆 話因為驚人睇到槍擊片